其實係咪個個女仔都只係享受俾人追

每日都會同對方講早晨晚安 成日基本上都係同佢msg
隔一兩日就傾幾個鐘電話傾到4點5點
飲醉左唔順路都陪到我去車站 臨走俾我喺backhug左成分鐘都冇推開我(返工時段 聽佢講返好似好多人經過)
我生日嗰朝早佢約frd買生日蛋糕俾驚喜我

最後佢話諗起之前一個差啲一齊但係將佢讓左俾人之後搵返佢嘅男仔 佢又未準備好所以想個男仔俾啲時間佢 後來佢已經覺得冇左感覺 要人等佢就好似一直俾緊假希望 所以唔想我做第二個

唔係好知你想表達乜野

表白失敗

男仔都係
有人對自己好
進一步關係？不了

冇一齊到但係都曖昧左一段時間 最後佢驚冇結果所以講左出黎 但係好明顯個曖昧期佢係開心 所以問係咪只係享受曖昧期

咁點解要為我做咁多野 錯signal?

你都好清楚知道個原因
只不過你想聽佢親口講

唔駛付出有人噓寒問暖又對你好 何樂不為？

三個post 內文一撚樣

做咩姐你

其實男人都一樣

睇唔返之前發表過嗰啲唔知jm9

試下男人

點解一定要男追女 好唔公平

大部份啫 都唔係全部嘅